你地會想開乜公司？

乜範疇都可以

AV公司

香港開AV公司

animation video

Ok